講定先 如果社區大爆發 政府要我地強制隔離 我地要咁做

我地一定要留係屋企開窗鳩叫香港獨立

見外國啲鬼佬又唱歌 又拍手 我地都要搶下fo

叫五大訴求唔係唔好 但係叫香港獨立個效果好好多

香港獨立

不獨立 不罷休

Pish